童顏絲打 你問我答

會自爆既問題唔答 請出招

無人想問呀 走啦屌你老母

比幾多人屌過

童顏係咪一定巨雨?

粒lin咩色

自爆唔答

講我屌過既得唔得

唔係

唔係pink

無聊開po姐 咁唔捧場架

自貼啦, 最多遮住個樣啦

圖呢

冇野想問咩
仲諗住分享下生活遇到D難題
其實童顏唔係真係咁好

幾高? 三圍幾多?

8+26係幾多?

問咗啦, 問你攞相呀

你同你老母，分別幾錢Q?

有啲乜野難題咁巴閉呀? 入馬會比人捉?落夜街比警犬周?落7仔買酒比人查身份證呀?

幾錢q
咪唔答唔啊

有冇諗過其實冇人想知？

童顏但係高唔高先？
矮嘅話比人個感覺係可愛，應該好多人保護你架

影對波嚟睇下

童顏似幾歲
實際幾歲

童顏8
實際8+26

影對腳上嚟就知你係咪童顏

入馬會/過大海查身份證
睇戲比人查飛
仲有番工會比人睇少

冇

米六囉 有D既但我個格唔係咁

有冇俾蘿莉控追過

影你老母

27
入camp人地仲以為我廿頭

唔得

其實唔係成個細路女咁
真實23
目測 18-20 咁樣

著緊咩色底褲?

我點知佢係咪
不過試過有童顏男approach我

？/1q

差咁多
其實我唔太鍾意人地睇我特別唔同既感覺
覺得我異類咁

咁冇喇

會唔會好憎自己童顏

有次比條毒撚見到我用手機上lihkg
跟住佢勁驚訝咁話原來連登真係有絲打架
我心諗

灰

咁都唔答
你開個post黎做咩

你老母幾錢Q? free

20歲仔比人以為40

童顏
不過巴打

一時時啦
其實童顏除咗拍拖之外好處唔大
連打扮成熟少少都會比人感覺扮大人咁

以為係女就好受歡迎 好多人追住你黎轉
走啦屌你老母

因為算自爆問題

有冇咁癲